// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "स्थानीय सरकार सञ्चालन ऐन, २०७४ अनुसार गाउँ तथा नगरपालिकाले शिक्षा सम्बन्धी तलको मध्ये कुन कार्य गर्ने व्यवस्था गरेको छैन ? ",
    answer: "B. अनिवार्य शिक्षा",
    options: [
"A. अभिभावक शिक्षा",
"B. अनिवार्य शिक्षा",
"C. निरन्तर शिक्षा",
"D. अनौपचारिक शिक्षा",
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: " शिक्षक सेवा आयोग नियमावली, २०५७ (संशोधनसहित) मा व्यवस्था भएबमोजिम शिक्षक छनोटका लागि लिइने प्रयोगात्मक परीक्षाको पूर्णाङ्क कति निर्धारण गरिएको छ  ?",
    answer:"B. २५ अङ्क",
    options: [
"A. ५० अङ्क",
"B. २५ अङ्क",
"C. २० अङ्क",
"D. १५ अङ्क",
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "तलका मध्ये कुन कथन कोहलरको सिकाइ सिद्धान्तसँग सम्बन्धित छ?",
    answer: "A. सिकाइ अन्तरदृष्टिबाट प्राप्त हुन्छ।",
    options: [
"A. सिकाइ अन्तरदृष्टिबाट प्राप्त हुन्छ।",
"B. सिकाइ अभ्यासद्वारा प्राप्त हुन्छ।",
"C. सिकाइ उत्तेजना र प्रतिक्रियाको सम्बन्धबाट प्राप्त हुन्छ ।",
"D. सिकाइ सामाजिक व्यवहारको अनुसरणद्वारा हुन्छ ।",
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "निम्नमाध्यमिक तहको स्थायी शिक्षकलाई कति महिना बराबरको तलब रकम उपचार खर्चबापत दिने व्यवस्था रहेको छ ?",
    answer: "B. १८ महिना",
    options: [
"A. १५ महिना",
"B. १८ महिना",
"C. २० महिना",
"D. २२ महिना",
 ]
  },
    {
    numb: 5,
   question: "शिक्षा ऐन, २०२८ अनुसार नेपाल सरकारले तलका मध्ये कस्तो ठाउँमा घुम्ती विद्यालय सञ्चालन ऐन, २०२८: गर्न सक्ने प्रावधान छ ?",
    answer:"D. विकट हिमाली क्षेत्र",
    options: [

"A. बस्ती कम भएका पहाडी क्षेत्र",
"C. विद्यालयको स्थायी पूर्वाधार नभएका पिछडिएका बस्ती क्षेत्र",
"B. बसाइ सराइ बढी भएका ग्रामीण क्षेत्र",
"D. विकट हिमाली क्षेत्र",
    ]
  },
{
    numb: 6,
    question: "तलका मध्ये कुन अवस्थामा सामुदायिक विद्यालयलाई दिइरहेको अनुदान कटौति गर्न सकिने छ ??",
    answer: "A. तोकिएको शैक्षिकस्तर कायम गर्न नसकेमा",
    options: [

"A. तोकिएको शैक्षिकस्तर कायम गर्न नसकेमा",
"B. नेपाल सरकारको निर्देशन पालना नगरेमा",
"C. आर्थिक अनुशासन पालना नगरेमा",
"D. सामाजिक लेखापरीक्षण नगरेमा",
     ]
  },
{
 numb: 7,
    question: "रेडियो शिक्षा, दुर शिक्षा, वैकल्पिक शिक्षा आदि तलका मध्ये कुन प्रकारको शिक्षाको उदाहरण भित्र पर्दछ ?",
    answer: "B. अनौपचारिक शिक्षा",
    options: [
"A. औपचारिक शिक्षा",
"B. अनौपचारिक शिक्षा",
"C. अतिरिक्त शिक्षा",
"D. अनियमित शिक्षा",
    ]
  },
{
    numb: 8,
    question: "नेपालका विद्यालयहरूलाई कुन मितिदेखि शान्तिक्षेत्र घोषणा गरिएको हो ?",
    answer: "B. २०६८ जेठ ११ गते",
    options: [
"A. २०६७ जेठ ११ गते",
"B. २०६८ जेठ ११ गते",
"C. २०६९ जेठ ११ गते",
"D. २०६४ जेठ ११ गते",
      ]
  },
{
    numb: 9,
    question: "वर्तमानमा प्रदेशहरूमा शिक्षाको कार्य गर्ने मुख्य संस्था तलका मध्ये कुन हो ?",
    answer: "B. शिक्षा विकास निर्देशनालय",
    options: [
"A. शिक्षा विभाग",
"B. शिक्षा विकास निर्देशनालय",
"C. शिक्षा विकास केन्द्र",
"D. शैक्षिक तालिम केन्द्र",
       ]
  },
{
    numb: 10,
    question: "शिक्षाको वैयक्तिक कार्य तलका मध्ये कुन हो  ?",
    answer: "D. अन्तरनिहित क्षमताको प्रस्फुटन",
    options: [
"A. परम्परा तथा संस्कृतिको हस्तान्तरण",
"B. पेसागत तथा व्यावसायिक सिप प्रदान",
"C. परम्परागत सोचाइ तथा पुरातन विचार विरुद्ध वैचारिक आन्दोलन",
"D. अन्तरनिहित क्षमताको प्रस्फुटन",
     ]
  },
{
    numb: 11,
    question: "हालै शिक्षा, विज्ञान तथा प्रविधि मन्त्रालयले विशेषतः नवप्रवेशी शिक्षकलाई लक्षित गरी शिक्षक मेन्टरिङ् कार्यान्वयन कार्यविधि, २०८० तयार पारी कार्यान्वयनमा ल्याएको छ। यसको मुख्य उद्देश्य के हो ?",
    answer: "A. नव प्रवेशी शिक्षकको कक्षा कोठामा हुने शिक्षण सिकाइ क्रियाकलापमा सहायता पुयाउनु",
    options: [
"A. नव प्रवेशी शिक्षकको कक्षा कोठामा हुने शिक्षण सिकाइ क्रियाकलापमा सहायता पुयाउनु",
"B. नयाँ शिक्षकलाई विद्यालयका दैनिक नियम र आचरणमा अभ्यस्त बनाउनु",
"C. नव प्रवेशी शिक्षकको पठनपाठनबाट विद्यार्थी सन्तुष्ट छन् कि छैनन् भन्ने थाहा पाउनु",
"D. शिक्षक परीक्षण कालमा रहने भएकाले निजको कक्षा क्रियाकलापको नियमित अनुगमन गर्नु",
   ]
  },
{
  numb: 12,
    question: " बालमैत्री विद्यालय राष्ट्रिय प्रारूपको प्रमुख उद्देश्य कुन हो?",
    answer:"A. बालमैत्री शिक्षण सिकाइको वातावरण तयार गर्नु ",
    options: [
"A. बालमैत्री शिक्षण सिकाइको वातावरण तयार गर्नु ",
"B. बालबालिकाको सर्वाङ्गीण प्रतिभा उजागर गर्दै शैक्षिक पहुँच र गुणस्तरमा बढोत्तरी ल्याउनु ",
"C. बालमैत्री विद्यालयको आवश्यकता र महत्त्वका सरोकारवालाहरूलाई अवगत गराउनु ",
"D. बालमैत्री विद्यालयको लागि राष्ट्रिय मापदण्ड र सूचक तयार गर्नु ",

  ]
  },
{
 numb: 13,
    question: "समय नतोकिएको शैक्षणिक योजना कुन हो ?",
    answer:  "C.एकाइ योजना",
    options: [
      "A.ओपरेशन क्यालेन्डर",
      "B.बार्षिक योजना",
      "C.एकाइ योजना",
      "D.दैनिक पाठ योजना"

  ]
  },
{
  numb: 14,
    question: "नियुक्तिपत्र लिएको मितिले कति समय भित्र शिक्षक पदस्थापना गरिएको बिधालयमा हाजिर नभएमा बैकल्पिक उम्मेदवारलाई नियुक्ति दिन सकिने ब्यवस्था छ?",
    answer: "C.३० दिन",
    options: [
      "A.१५ दिन",
      "B.३५ दिन",
      "C.३० दिन",
      "D.७ दिन"

  ]
  },
{
   numb: 15,
    question: "तलका मध्ये कुन उत्तरबाल्यवस्थाको विशेषताअन्तर्गत पर्दैन ?",
    answer: "A. नक्कल गर्ने उमेर",
    options: [
"A. नक्कल गर्ने उमेर",
"B. फोहोरी उमेर",
"C. खेलको उमेर",
"D. सिर्जनात्मक उमेर",
    ]
  },
{

    numb: 16,
    question: "शिक्षक अभिभावक संघको गठन कसले गर्दछ?",
    answer: "A.बिद्यालय ब्यवस्थापन समिति",
    options: [
      "A.बिद्यालय ब्यवस्थापन समिति",
      "B.अभिभावक",
      "C.शिक्षा शाखा",
      "D.शिक्षक र अभिभावक",
    ]
  },
{



   numb: 17,
    question: "कुन तत्वले प्रतिक्रियाको सम्भावना बढाउँछ ?",
    answer:"A.पुर्नबल",
    options: [
"A.पुर्नबल",
"B.उत्प्रेणा",
"C.सबलिकरण",
"D.अभ्यास",
  ]
  },
{
   numb: 18,
    question: "लामो उत्तर आउने विषयगत प्रश्नको सीमितता तलका मध्ये कुन हो ?",
    answer:  "C. परीक्षणलाई विश्वसनीय बनाउन कठिन हुने",
    options: [
"A. अन्दाजमा उत्तर दिने बढी सम्भावना हुने",
"B. विचारको सङ्गठित प्रस्तुति नहुने",
"C. परीक्षणलाई विश्वसनीय बनाउन कठिन हुने",
"D. स्वतन्त्र विचार र अभिव्यक्ति प्रस्तुत गर्न नसकिने",
  ]
  },
{

   numb: 19,
    question: "पाठ्यक्रमको लम्बीय र समतलीय समन्वयलाई तलका मध्ये कुनले जनाउँछ ?",

    answer: "D. क्षेत्र र क्रम",
    options: [
"A. व्यावहारिक र साधारण उद्देश्य",
"B. विषयवस्तु र सामग्री",
"C. क्रियाकलाप र मूल्याङ्कन",
"D. क्षेत्र र क्रम",
  ]
  },
{

 numb: 20,
    question: "अनुभव र तालिम द्धारा व्यवहारमा हुने परिवर्तन सिकाइ हो कसको भनाई हो ?",
    answer: "B.Gates",
    options: [
"A.B.F. Skinner",
"B.Gates",
"C.Crow & Crow",
"D.Kimble",
 ]
  },
{

   numb: 21,
    question: "राष्ट्रिय शिक्षा नीति, २०७६ लाई कार्यान्वयन गर्ने स्थानीय सरकारको जिम्मेवारी कुन होइन ?",
    answer: "A.विशेष शिक्षासम्बन्धी योजना, कार्यक्रम तर्जुमा, कार्यान्वयन, अनुगमन र मुल्याङ्कन",
    options: [
"A.विशेष शिक्षासम्बन्धी योजना, कार्यक्रम तर्जुमा, कार्यान्वयन, अनुगमन र मुल्याङ्कन",
"B. विद्यालयको नामकरण, नाम परिवर्तन र स्थानान्तरण",
"C. विद्यालयको नक्शा‌ङ्कन, समायोजन तथा नियमन",
"D. आधारभूत तहको परिक्षा सञ्चालन, व्यवस्थापन र प्रमाणीकरण",
 ]
  },
{
   numb: 22,
     question: "प्राथमिक शिक्षा परियोजना लागू भएको पहिलो जिल्ला कुन हो?",
    answer: "C.सुर्खेत",
    options: [
      "A.अछाम",
      "B.कैलाली",
      "C.सुर्खेत",
      "D.बाजुरा",
 ]
  },
{
   numb: 23,
     question: "बहुकक्षा बहुस्तर विधिलाई नेपालमा लागू गराउन प्राविधिक सहयोग गर्ने संस्था कुन हो?",
    answer:    "D.RIVER",
    options: [
      "A.ROOM TO READ",
      "B.JAICA",
      "C.ADB",
      "D.RIVER",
 ]
  },
{

  numb: 24,
    question: "The primary goal of using ICT in education is to :",
    answer:  "C. improve educational outcome",
    options: [
"A. reduce digital divide",
"C. improve educational outcome",
"B. increase revenue of the government",
"D. impress teachers and students",
 ]
  },
{
  numb: 25,
   question: "बालबालिकामा देखिने पहिलो स‌म्वेग कुन हो?",
    answer:   "D.डर",
    options: [
      "A.रीस",
      "B.क्रोध",
      "C.चिन्ता",
      "D.डर",
 ]
  },
{
  numb: 26,
    question: " 'उज्यालो प्रदेश' अभियान कुन प्रदेशमा संचालित छ ?",
    answer: "A.गण्डकी प्रदेश",
    options: [
"A.गण्डकी प्रदेश",
"B.लुम्बिनी प्रदेश",
"C.सुदुर पश्चिम प्रदेश",
"D.बागमति  प्रदेश",
 ]
  },
{

  numb: 27,
   question: "विद्यालय शिक्षामा  सुचना तथा प्रविधिको क्षेत्र कुन हो?",
    answer: "D.माथिका सबै",
    options: [
      "A.विषय शिक्षण",
      "B.व्यवस्थापकिय कार्य",
      "C.मुल्याङ्कन",
      "D.माथिका सबै",
 ]
  },
{

  numb: 28,
    question: " बहुकक्षा बहुस्तर शिक्षण सिकाइमा प्रक्रियामा पहिलो सिकाइ क्रियाकलाप कुन हो ? ",
    answer: "B.  परिचयात्मक क्रियाकलाप",
    options: [
"A. अभ्यासात्मक क्रियाकलाप",
"C. मूल्यांकनात्मक क्रियाकलाप",
"B.  परिचयात्मक क्रियाकलाप",
"D. सबलीकरण क्रियाकलाप",
 ]
  },
{

  numb: 29,
    question: "शैक्षिक सूचना व्यवस्थापन प्रणालीको चक्रमा देहायकामध्ये सबैभन्दा पछि गरिने कार्य कुन हो ?",
    answer:  "A. प्रबोधीकरण",
    options: [
"A. प्रबोधीकरण",
"C. विश्लेषण",
"B. साधन विकास",
"D. प्रकाशन",
 ]
  },
{

  numb: 30,
    question: "वि.सं. २०६१ मा स्थापना गरिएका शैक्षिक तालिम उपकेन्द्रहरु कहिलेदेखि खारेज भए ? ",
    answer:  "B. वि.सं. २०७०",
    options: [
"A. वि.सं. २०६६",
"C. iवि.सं. २०६७",
"B. वि.सं. २०७०",
"D. वि.सं. २०७४",
 ]
  },
{

  numb: 31,
    question: " प्रारम्भिक बालविकासको आधारभुत सिप सिकाइका क्षेत्रअन्तर्गत कुन पर्दैन ?",
    answer: "D. भाषिक सिप",
    options: [
"A. सामाजिक, साँस्कतिक र नैतिक सिप",
"C.बौद्धिक तथा मानसिक सिप",
"B. सिर्जनात्मक सिप",
"D. भाषिक सिप",
 ]
  },
{


  numb: 32,
    question: "जुनसुकै परीक्षकले जहिलेसुकै र जहाँ लगेर मूल्यांकन गर्दा पनि समान अंक प्राप्त हुने प्रक्रियालाई के भनिन्छ ?",
    answer: "A. बैधता",
    options: [
"A. बैधता",
"C. वस्तुनिष्ठता",
"B. विश्वसनीयता",
"D.व्यावहारिकता",
 ]
  },
{



  numb: 33,
    question: "कक्षाकोठामा विविधता व्यवस्थापन गर्नुपर्ने कारणहरुमा देहायको कुन महत्वपूर्ण छ ? ",
    answer:  "D.कक्षाकोठामा समन्यायिक ढंगबाट सिकाइको अवसर सुनिश्चित गर्न",
    options: [
"A. विद्यार्थीहरुमा भएका विशेष गुणहरुको पहिचान गर्न ",
"B.विभिन्न भाषा तथा संस्कृतिको जर्गेना गर्न",
"C.कमजोर विद्यार्थीका लागि बढी र जान्ने विद्यार्थीका लागि कम सिकाइको अवसर सिर्जना गर्न",
"D.कक्षाकोठामा समन्यायिक ढंगबाट सिकाइको अवसर सुनिश्चित गर्न",
 ]
  },
{
  numb: 34,
    question: " समावेशी शिक्षा अन्तर्गत कुन पक्ष समाविष्ट हुन्छ ? ",
    answer: "D.माथिका सबै",
    options: [
"A.समावेशी कक्षा व्यवस्थापन",
"C. समावेशी मूल्यांकन",
"B. अनुकुल पाठ्यसामग्री",
"D.माथिका सबै",
 ]
  },
{

  numb: 35,
    question: " सहश्राब्दी विकास लक्ष्य नं. ३ के सँग सम्बन्धित छ ? ",
    answer:"C. लैंगिक समानता तथा महिला सशक्तीकरण",
    options: [
"A.अनिवार्य प्राथमिक शिक्षा",
"C. लैंगिक समानता तथा महिला सशक्तीकरण",
"B. मातृ स्वास्थ्यमा सुधार",
"D.लैंगिक मूलप्रवाहीकरण",
 ]
  },
{
  numb: 36,
    question: " कुन शिक्षालाई मानव विकासको योजना पनि भन्न सकिन्छ ? ",
    answer: "A. औपचारिक शिक्षा",
    options: [
"A. औपचारिक शिक्षा",
"B.अनौपचारिक शिक्षा ",
"C.अरितिक शिक्षा ",
"D.निरन्तर शिक्षा",
 ]
  },
{

  numb: 43,
    question: "पछिल्लो पटक घोषणा भएको साक्षर जिल्ला कुनहो ?",
    answer: "A.मुगु",
    options: [
"A.मुगु",
"B. कालिकोट",
"C.जुम्ला ",
"D.हुम्ला",
 ]
  },
{

  numb: 44,
    question: "पाठ्यक्रमको विभिन्न अवधारणाहरुमध्ये आधुनिक अवधारणा कुन हो? ",
    answer: "C. सिकाइ अनुभवका रुपमा पाठ्यक्रम",
    options: [
"A.विषयवस्तुका रुपमा पाठ्यक्रम",
"B.उद्देश्यका रुपमा पाठ्यक्रम ",
"C. सिकाइ अनुभवका रुपमा पाठ्यक्रम",
"D.शैक्षणिक योजनाका रुपमा पाठ्यक्रम",
 ]
  },
{

  numb: 45,
    question: "माइक्रोसफ्ट वर्ड कुन प्रकारको सफ्टवेयर हो ? ",
    answer :"C. एप्लीकेशन सफ्टवेयर",
    options: [
"A.युटिलिटी सफ्टवेयर",
"B. सिस्टम सफ्टवेयर",
"C. एप्लीकेशन सफ्टवेयर",
"D.प्रोग्राम सफ्टवेयर",
 ]
  },
{

numb: 46,
    question: "शिक्षकले दिएको होमवर्क घरमा नगरी विद्यालयमा गरिनुलाई कुन मोडेलको सिकाइ मानिन्छ ? ",
    answer:"D.फ्लिप  लर्निङ्",
    options: [
"A.सिङ्कोर्नाइज लर्निङ् ",
"B. न्यानो लर्निङ् ",
"C. ब्लेण्डेड लर्निङ्",
"D.फ्लिप  लर्निङ्",
 ]
  },
{

  numb: 47,
    question: "नेपालमा अनिवार्य निशुल्क प्राथमिक शिक्षा सर्वप्रथम कहिले लागू गरिएको थियो? ",
    answer: "A.२०२० साल",
    options: [
"A.२०२० साल",
"B. २०३३ साल",
"C. २०२५ साल",
"D.२०३५ साल",
 ]
  },
{

  numb: 48,
    question: "नियुक्तिपत्र लिएको मितिले कति समय भित्र शिक्षक पदस्थापना गरिएको बिधालयमा हाजिर नभएमा बैकल्पिक उम्मेदवारलाई नियुक्ति दिन सकिने ब्यवस्था छ? ",
    answer: "C.३० दिन ",
    options: [
"A.१५ दिन",
"B.३५ दिन ",
"C.३० दिन ",
"D.७ दिन",
 ]
  },
{

  numb: 37,
    question: "ज्ञानको संरक्षण र नयाँ पुस्तामा हस्तान्तरण शिक्षाको कुन कार्य हो ?",
    answer: "A. सांस्कृतिक कार्य",
    options: [
"A. सांस्कृतिक कार्य",
"B. प्रगतिशील कार्य",
"C. नागरिक कार्य",
"D.व्यक्तिगत कार्य",
 ]
  },
{



  numb: 38,
    question: "लेटर ग्रेडिङ निर्देशिका, २०७८ अनुसार ६० र सोभन्दा माथि ७० भन्दा कम उपलब्धि प्रतिशत प्राप्त गरेको विद्यार्थीको उपलब्धि स्तर कति हुन्छ ? ",
    answer: "D.B",
    options: [
"A.A+",
"B.A ",
"C. A+",
"D.B",
 ]
  },
{

  numb: 39,
    question: "जनगणना २०७८ अनुसार पुरुष र महिला साक्षरता दर कति कति रहेक पुरुष साक्षरता कति प्रतिशत रहेको छ? ",
    answer: "D.८३.६%",
    options: [
"A.७३.६%",
"B.७६.६% ",
"C. ७६.२%",
"D.८३.६%",
 ]
  },
{

  numb: 40,
    question: "सबैभन्दा पहिलो हिसाब गर्ने उपकरण कुन हो? ",
    answer: "B. अबाकस",
    options: [
"A.स्लाइड रुलर",
"B. अबाकस",
"C.पास्कलाइन ",
"D.नेपियर बोन",
 ]
  },
{
  numb: 41,
    question: "शिक्षा ऐन, २०२८ अनुसार वि‌द्यालय व्यवस्थापन समिति विघटन गर्ने अधिकार कसलाई छ? ",
    answer: "C. जिल्ला शिक्षा समितिलाई",
    options: [
"A. शिक्षा विकास निर्देशनालयलाई",
"B. शिक्षा विकास तथा समन्वय इकाइलाई",
"C. जिल्ला शिक्षा समितिलाई",
"D. नेपाल सरकारलाई",
 ]
  },
{
  numb: 42,
 question: "शिक्षा नियमावली, २०५९ अनुसार स्थायी शिक्षकले पाउने असाधारण विदाका बारेमा कुन भनाइ ठिक छ ? ",
    answer:"B. एक पटकमा एक वर्ष नबढाई नोकरी तमाम अवधिमा तिन वर्ष",
    options: [
"A. एकै पटक वा पटक पटक गरी बढीमा तिन वर्ष",
"B. एक पटकमा एक वर्ष नबढाई नोकरी तमाम अवधिमा तिन वर्ष",
"C. पटक पटक गरी बढीमा ५ वर्ष",
"D. नोकरी तमाम अवधिमा एकै पटक वा पटक पटक गरी ५ वर्ष",
 ]
  },
{

  numb: 49,
    question: "७७ वटै जिल्लामा शिक्षा विकास समन्वय इकाइको स्थापना कहिले भएको हो ? ",
    answer:   "A.२०७४ चैत्र २७ ",
    options: [
      "A.२०७४ चैत्र २७ ",
      "B.२०७५ चैत्र २७ ",
      "C.२०७७ चैत्र २७ ",
      "D.२०७४ चैत्र २४" ,

 ]
  },
{
   numb:50,
    question:  "स्थानीय सरकार सञ्चालन ऐन, २०७४ अनुसार स्थानीय तहले तलका मध्ये कुन विषयमा अन्य गाउँपालिका वा नगरपालिकासँग साझेदारी, सम्झौता वा संयुक्त व्यवस्थापन गर्न सक्ने प्रावधान राखिएको छ ?",
    answer:"D. सामुदायिक विद्यालयको जग्गा व्यवस्थापन",
    options: [
"A. आधारभूत तथा माध्यमिक तहको प्राविधिक शिक्षाको सञ्चालन",
"B. ठूला विद्यालयको पूर्वाधार निर्माण",
"C. शिक्षकहरूको तालिम तथा क्षमता विकास कार्यक्रम",
"D. सामुदायिक विद्यालयको जग्गा व्यवस्थापन",
  
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];
